(冇圖)有冇人覺得呢類野越嚟越多

發覺呢排多左好多潮牌出撒旦教 惡魔祟拜嘅衫？

倒十字 666 倒五芒星 山羊頭etc

呢班人到底知唔知自己著緊咩

利申 無神論 著住呢啲衫冇耶撚埋嚟傳教

有咩？

吳國

都係MK款

metal果班玩左十幾年

北角

Yes

KILL STAR真係好撚正

行出mk好多喎？

請問倒五芒星咩樣？

叫我？

點解仲會有人覺得倒十字架就係反基督